{"UTMB": {"ravitos": {"1": {"nom": "Chamonix", "dist": 0.0, "deniiiv": 1044, "deniiiv_cum": 0, "lon": 6.86912, "lat": 45.9236}, "2": {"nom": "Les Houches", "dist": 7.847, "deniiiv": 1014, "deniiiv_cum": 111, "lon": 6.79824, "lat": 45.89014}, "3": {"nom": "Saint-Gervais", "dist": 21.573, "deniiiv": 811, "deniiiv_cum": 931, "lon": 6.71137, "lat": 45.89301}, "4": {"nom": "Les Contamines", "dist": 31.229, "deniiiv": 1163, "deniiiv_cum": 1445, "lon": 6.72624, "lat": 45.82233}, "5": {"nom": "Notre Dame de la Gorge", "dist": 35.651, "deniiiv": 1214, "deniiiv_cum": 1516, "lon": 6.71599, "lat": 45.79192}, "6": {"nom": "La Balme", "dist": 39.879, "deniiiv": 1709, "deniiiv_cum": 2014, "lon": 6.71094, "lat": 45.75766}, "7": {"nom": "Col du Bonhomme", "dist": 43.694, "deniiiv": 2330, "deniiiv_cum": 2636, "lon": 6.70676, "lat": 45.73517}, "8": {"nom": "Refuge de la Croix du Bonhomme", "dist": 45.749, "deniiiv": 2450, "deniiiv_cum": 2822, "lon": 6.71757, "lat": 45.72219}, "9": {"nom": "Les Chapieux", "dist": 50.999, "deniiiv": 1546, "deniiiv_cum": 2822, "lon": 6.73353, "lat": 45.69554}, "10": {"nom": "Col de la Seigne", "dist": 61.79, "deniiiv": 2513, "deniiiv_cum": 3894, "lon": 6.80716, "lat": 45.75138}, "11": {"nom": "Col des Pyramides Calcaires", "dist": 64.519, "deniiiv": 2572, "deniiiv_cum": 4172, "lon": 6.81734, "lat": 45.76261}, "12": {"nom": "Refuge Elisabetta", "dist": 67.179, "deniiiv": 2194, "deniiiv_cum": 4177, "lon": 6.83729, "lat": 45.76689}, "13": {"nom": "Lac Combal", "dist": 70.363, "deniiiv": 1962, "deniiiv_cum": 4181, "lon": 6.86991, "lat": 45.77538}, "14": {"nom": "Ar\u00eate du Mont Favre", "dist": 73.059, "deniiiv": 2437, "deniiiv_cum": 4656, "lon": 6.88973, "lat": 45.77218}, "15": {"nom": "Checrouit - Maison Vieille", "dist": 77.671, "deniiiv": 1954, "deniiiv_cum": 4680, "lon": 6.93108, "lat": 45.79064}, "16": {"nom": "Courmayeur Forum Sport Center", "dist": 82.696, "deniiiv": 1197, "deniiiv_cum": 4690, "lon": 6.9643, "lat": 45.7947}, "17": {"nom": "Refuge Bertone", "dist": 88.168, "deniiiv": 1977, "deniiiv_cum": 5486, "lon": 6.97875, "lat": 45.80894}, "18": {"nom": "Refuge Bonatti", "dist": 95.799, "deniiiv": 2024, "deniiiv_cum": 5802, "lon": 7.03319, "lat": 45.84678}, "19": {"nom": "Arnouvaz", "dist": 100.987, "deniiiv": 1787, "deniiiv_cum": 5934, "lon": 7.05363, "lat": 45.87074}, "20": {"nom": "Grand Col Ferret", "dist": 105.671, "deniiiv": 2535, "deniiiv_cum": 6701, "lon": 7.07784, "lat": 45.88893}, "21": {"nom": "La Peule", "dist": 109.281, "deniiiv": 2073, "deniiiv_cum": 6710, "lon": 7.11251, "lat": 45.89881}, "22": {"nom": "La Fouly", "dist": 115.635, "deniiiv": 1603, "deniiiv_cum": 6784, "lon": 7.09842, "lat": 45.93568}, "23": {"nom": "Praz de Fort", "dist": 123.713, "deniiiv": 1156, "deniiiv_cum": 6849, "lon": 7.12584, "lat": 45.98888}, "24": {"nom": "Champex-Lac", "dist": 129.469, "deniiiv": 1472, "deniiiv_cum": 7321, "lon": 7.12225, "lat": 46.02579}, "25": {"nom": "Plan de l'Au", "dist": 134.352, "deniiiv": 1337, "deniiiv_cum": 7380, "lon": 7.07964, "lat": 46.04985}, "26": {"nom": "La Gi\u00e8te", "dist": 141.012, "deniiiv": 1882, "deniiiv_cum": 8129, "lon": 7.03316, "lat": 46.0555}, "27": {"nom": "Trient", "dist": 145.936, "deniiiv": 1308, "deniiiv_cum": 8162, "lon": 6.99486, "lat": 46.05583}, "28": {"nom": "Les Tseppes", "dist": 149.951, "deniiiv": 1943, "deniiiv_cum": 8816, "lon": 6.97957, "lat": 46.04748}, "29": {"nom": "Vallorcine", "dist": 158.032, "deniiiv": 1266, "deniiiv_cum": 8995, "lon": 6.93236, "lat": 46.03244}, "30": {"nom": "Col des Montets", "dist": 162.678, "deniiiv": 1428, "deniiiv_cum": 9205, "lon": 6.9259, "lat": 45.99745}, "31": {"nom": "T\u00eate de B\u00e9char", "dist": 164.502, "deniiiv": 1708, "deniiiv_cum": 9501, "lon": 6.91737, "lat": 45.98632}, "32": {"nom": "La Fl\u00e9g\u00e8re", "dist": 169.37, "deniiiv": 1899, "deniiiv_cum": 9957, "lon": 6.8866, "lat": 45.9606}, "33": {"nom": "Chamonix", "dist": 176.413, "deniiiv": 1044, "deniiiv_cum": 9961, "lon": 6.86913, "lat": 45.92361}}, "longueur_off": 176.413, "deniiiv_off": 9940, "deniiiv_negatiiif_off": 9952, "record_feminin": "non sp\u00e9cifi\u00e9", "record_masculin": "non sp\u00e9cifi\u00e9", "date_de_creation": 2003, "zoom_de_la_carte": 9, "start_time": "2025-08-29", "start_hour": "18"}}